將uber讀成wu爸既人會唔會將user讀成wu sa？

將uber讀成wu爸既人會唔會將user讀成wu sa

有冇人解答下

Kris wu

ucfu

根本唔同拼法
User係yu-sa
你唔係讀yu-ba下話？

做乜依家個個都讀Uber做 烏ber

做咩姐你

等睇你又比人屌到上天花板

EYes!

英文發音同中文一樣咁鳩
銀行
行人

所以德文最好

Btw你肯定user 同 uber 兩個字係同一種語?

樓主做晒暑期作業未?

umbrella 點讀

You啤那

潛水啦樓主 成碌柒咁 出多d街啦

wum啤拿

烏紗

腰爸

一個德文一個英文
做乜撚野

美國佬讀烏爸

wusasa

urban = you ban
Ukraine = you karine

老師教 User = us er

好撚低質但我笑左

唔係upper，p變b音咩？

Usher

ü

MC Donald
MC Jin

麥Jin

正解

Wu C Fuu

Ub-er

嗚啊～

就係唔識所以問囉

諗起 台灣人讀鳥ber

韓國人讀惡ber ？

澳洲人都係讀wu ba

。。。？

其實wu都錯
係冇w音架

咁其實即係點讀

MC當勞

唔係讀 un baer咩

朋友 返屋企等下消息先

唔係讀腰爸咩

利申: 喺譚仔做落單

讀 吧

Youtuber = utuber8 = 烏禿伯

Uber, 讀Ü-Ber，點撚樣U（You）Ber呀大佬

所以咪問囉 你明解唔明解呀